女朋友話天氣差所以唔想理我

次次陰天落雨 佢都會唔開心
話要啲空間靜下 我講咩佢都唔理我
有冇巴打嘅女朋友都會咁

我係冇話俾男友知 直頭唔理

點解會有咁嘅諗法

唔通直接同你講：同sp扑緊野,咪撚煩我啦

佢連係我隔離都唔出聲

係咪過左鐘啊
Ptgf好貴下啊都

我都會因為落雨而搞到心情唔好 乜都唔想理咁